英超正式德甲化

曼城=拜仁

有冇拜仁1/10 歷史？

熱刺
就係英超清泉

蓋狗又想燈死曼城

霸權

屌

我阿媽教都拎英超

摩連奴教會無冠

諗起以前d人笑哥狗唔敢去英超 因為競爭大
之後吹奏摩佬

摩狗係哥狗d玩具黎

個龍好慘

摩迷 : 哥狗本身有阿古路、施華哩啲勁人，又係咁洗錢買人先贏ja

30個攻門

曼切斯特聯賽

渣後備去是旦一隊big 6都係正選料

記得第一季果陣哥迪奧拿0冠，摩狗3冠，班摩迷串過馬撚

所以今季淨係買一個

上季開季果陣都串過馬撚

見佢地宜加剩係可以拎翻波圖攞歐聯黎J

何sir條傻鳩突破晒足球理論 三中堅無法主攻 耶蘇 牙路同場爭波踢 無迪布尼超級連結人

何狗搞到輸左好多錢

曼城贏晒36場輸2場比你有咩所謂

準備再俾高普壓過拎聯賽冠軍

佢好撚燈 世界盃中晒對面